黑警：「沒有一個同袍需要付上代價」

仲諗住同情下你地
睇完篇文章，結論就係，佢地唔覺得自己有問題

低智力人士冇邏輯可言

都話呢班畜生被洗晒腦，思維同一般香港人唔同，已經扭曲晒，所以無謂花精神同佢地講咁多道理！

呢啲新聞可以唔貼都唔好貼

仲話同佢地和解 懵撚咗呀？

我想問逃犯條例又好 中共全監視又好 千萬億俾支那貪又好 信用系統都好
警察咁其家人後人係咪有豁免？ 啫話佢地係唔會被引渡 CCTV 唔會影到佢地 送錢番大陸係撇開唔用佢地交嘅稅 評分制度對佢地都不適用

佢地真心相信收錢遊行, 外國勢力嗰套
真係蠢唔係扮GA

講咗好耐 班狗係唔覺自己做錯 所以唔好再幫佢哋洗白

中信大廈涉嫌謀殺幾千人事件，條數又點計？

O岩呀，一個邊夠？

每次一做錯就個別事件 人哋做錯就無限放大

我地唔撚係呀？

“我們身穿防暴裝備，手執警棍，不代表什麼都不怕，我們也怕受傷，也怕死，而很多同事都被人網絡『起底』，隨時失去工作。”

我哋仲要冇裝，我哋都好怕囉

唔好再幫警察講說話啦，根本全部都好似佢咁諗

狗還是狗，寛己嚴人唔在講，份工係你自己揀，咁委屈、又唔想上前線，不如做看更？

畜犬

推

我俾曬全港所有磚頭（每次示威只可以起牆，可以掟一兩舊黎戰略式撤退）同示威者所有自制防具（浮板，行李喼，保鮮紙）你班警察，你俾曬全港所有警察裝備我地作為交換，deal? 唔敢deal就收檔啦柒頭。

屌你老母，咁撚陰公唔撚好做囉
你地打錯人就叫有情緒？
咁示威者嚴重受傷邊個負責呀？
有撚哂gear都驚，有無撚過示威者仲撚驚呀屌你

Let's wait and see!

多名在示威現場執法的警務人員，並沒有配戴識別身份用的委任證，公眾憂慮一旦警員有任何過失，普通市民難以追究。

陳先生認為，前線警員是為了「自保」，以免被人針對，「示威者全都帶眼罩、口罩，我覺得示威者沒有資格批評我們。」

法例，警例列明執法時要配載委任證，香港警察，知法犯法。又點去執法。

以後冇見到帶委任證自稱警察
見一個擒一個
等盧處長過來確認係唔係佢手足

就係因為佢地覺得「沒有一個同袍需要付上代價」

林奠講明唔追究、唔會查，所以先會癲咗咁打

而家我地就要話俾班仆街知，血債血償，你屈斷一隻手，我地就屈返你一百隻